有冇錦上路/嘅手足想開拓錦上路連儂牆

如題
錦上路鄉黑地方長期乜都冇
上次見到1021有文宣 已經好感動
有冇想一齊搞搞西鐵站

推

[正視聽] 連登偽冒手足家人套料 [聲明]

Tui

想呀！！！

推！住錦上路住左十八年表示感動

錦上路好多撕子狗

有興可幫手

希望多啲人可以幫手整多啲

俾班獅子狗meet哂